覺唔覺股市好反人類，社會，認知操作

應該比d心理變態，連環殺人魔先賺到錢

俾莊家殺到一頸血

係人類反股票，唔係股票反人類

Agger!!

個個都賺到錢，咁啲錢仲有咩價值

賭仔姓賴，自己買錯就係到怨天怨地

你認識嘅股票同真正嘅股票好唔同囉

大家望住股價係諗佢份annual 揾幾多錢

但實際股價睇嘅佢5年後揾幾多錢
放水環境幾錢先叫平
其他企業蝕錢佢賺錢，係咪應該買癲D
佢同刁總係咪有關係之類
重新睇上面4點，你就會明大家定義唔同啫

連燈反向操作咪得

人話

邊個叫你用賭錢心態買股票

係你以為自己好勁，股市俾你認識自己係普通人一個羅

你當左股市係賭場，想有即時回報，當然會輸